## 简介

在SpringBoot中有两种实现WebSocket实时通信的方式：

1. 一个是使用WebSocket的一个子协议stomp
2. 另外一个是使用Socket.IO协议实现。

本项目演示如何通过stomp协议实现

### WebSocket js客户端测试

```
/client/html/index.html
```

### WebSocket Java客户端测试

参考github地址：<https://github.com/NaikSoftware/StompProtocolAndroid>

## 许可证

Copyright (c) 2018 Xiong Neng

基于 MIT 协议发布: <http://www.opensource.org/licenses/MIT>

